不如我地狠下心腸 對之後殉道既烈士置若罔聞

新聞唔播自殺既傳媒倫理
到今日先發現 確實有佢堅守既價值
自殺真係會傳染

既然方法已經擺在眼前
不如我地由今日開始 狠下心腸 答應自己
對殉道既烈士唔再關心 唔再過問
希望用錯既態度
令大家得到好既結果

家俊 梁生 阿欣 Zhita
我地唔會忘記你地

大家投個票

*對之後

唔好，咁樣會搞到同藍屍一鳩樣

過咗P牌先再同我講野啦

推

自殺真係唔值得吹奏 破壞士氣又幫唔到手